男朋友拍緊拖都仲同EX有聯絡

真係好cheap
我都已經同前男友斷絕哂來往
點解有啲人硬係要搞咁多野

證明你揀錯人

我錯啦 原諒我得唔得

係佢主動搵定點先

純粹snapchat 果d接唔接受到?

男朋友都係咁
唔介意因為我信會做返朋友既
我自己都有同ex聯絡
但係就極憎佢係我面前講ex有幾好
對波有幾靚
條腿有幾幼
知啦知啦我係你歷屆最柒阿嘛
咁唔滿意點解當初要溝我 ？
有時會咁諗
sorry for叫春

屌點解我地咁似
初頭聽都冇野，當講笑，但聽得多就點都會有條刺

咁多聯絡架

又靚身材又好又經歷咁多野真係好撚妒忌
話斷唔到聯絡因為成班frd唔通割蓆喎
好撚自卑屌你老母臭西
又唔撚表現得出黎一講就係自己八婆
聽埋聽埋屈下屈下就快谷撚爆

男朋友同之前d曖昧對象仲有聯絡
仲要比我見到佢同佢地講 「I miss you」個d
但係太愛佢 我分唔到手...

係以前 以前呀...費事嘈

i know that feel
未同佢一齊之前因為好frd成日聽佢講條女有幾靚身材有幾好
明明條女對佢好差但佢話曾經開心美好過喎
仲要我睇住佢分左手之後有幾唔開心
唯一好彩係聯絡就斷左啦因為對方一早block晒佢
已經忍唔住做左好多次八婆但佢處理投訴仲慢過政府 不如殺左我

屌你老母我真係好撚介意好撚介意阿
又要笑笑口咁附和佢
咁我算係啲咩？
我就係乜撚都唔好架啦
成日話講笑
好撚好笑咩屌你 ？唔撚好笑阿！
我成日話其他人好靚仔你都會嬲啦
真係好撚灰

去到邊都講得出帶過邊條女黎過、做過啲咩
得啦得啦我同你乜都唔撚洗做喇
成日驚表現出唔開心會顯得好小器，但係我真係大方唔落屌！
可唔可以唔好再講呢啲笑話喇

寧願佢正正經經咁坐低同我介紹哂佢以前咁多條女同往事
好過成日去到邊都提住

我呢，我提下我對上一個暗戀對象咋，佢就擺明唔開心喇

除左呢樣，同佢一齊真係冇咩唔好

完全係同路人一齊騎劫左樓豬個post
真係冇咩其他野唔好只係真係好介意
本身開心既笑笑下聽到都會呆左係到
之後又話我小器
你以前啲女最大方得體係我小家
每次聽到佢話我都會好想砍掉自己重練
係咪要整下容減下肥先得

慘過我男朋友從來唔提ex
但ex一搵佢問佢野即刻上埋網搵資料俾佢
最後翻埋撻 話仲好愛佢

Snapchat先危險

男朋友之前都係咁
啱啱一齊瞞住我約佢 發現左嘈到同佢講分手 之後冇事俾佢見 話只係係好朋友
之後再嘈 我話我接受唔到 嘈到爭d分手
最後有次我約ex (其實只係想佢感受下係幾難受) 嘈左次大交先有共識唔見 ig都block左
條女一時又send wtsapp問最近有冇睇邊套戲
一時又send postcard話咩雖然有唔開心嘅回憶 但希望你淨係記得開心嘅咁
屌你老母做女仔做到咁cheap 分左手好好睇睇就咪再煩人啦 我男朋友wtsapp都冇理你 收手啦
真心覺得 ex係好難做到朋友 除非其中一個仲愛仲想返撻
既然有新對象就應該尊重自己另一半 另外個個都不如放手祝福對方唔好再搞人

反映過都係咁就 搵過個
無謂辛苦一世

唔識專重女朋友 飛得啦

但係我好鐘意佢 也許這就是犯賤

有時都會諗，佢咁樣算唔算唔識尊重

可能真係要等一日一次過忍唔住爆出黎佢先明我咩感受

最慘既係，我冇ex，而佢有好撚好多個

冇錯
我同佢講我唔會同人嘈交我會直接喊

但係佢有時話：
我同你講邊個邊個靚 大波 係代表我好誠實喎
咁都嬲？
好過我偷偷地望完靚女返去打飛機

我又覺得好有道理自己摺埋左